幫手檢舉 保護前線

⚠️⚠️⚠️保護義士，Report哂佢⚠️⚠️⚠️

分別比黑警爆頭+中胡椒